想知埋大同科大既學生會去左邊？

關你鳩事咩柒頭

有一隻科大狗嬲豬
自己成間u政治冷感
仲要出黎柒